自我隔离结合容易获得的检测可能是压制这两种病毒的极好方法——根据流行病学家的说法，适当的检测是帮助我们回归相对正常的一个重要因素。 2019冠状病毒病大流行即将与流感季节相撞。 以下是预期结果。 2020年8月26日|科普 
 你知道，能够立即发现不正常的活动并向有关当局报告，这是我们扮演的重要角色。 体育赌博的经济学(第388页重播)|Stephen J. Dubner | 2020年8月20日|魔鬼经济学 
 其他疫苗会引入一种独特的、具有代表性的病毒片段——一种蛋白质或一种多糖——这是无害的，但仍能激发适当的免疫反应。 2020年8月19日，《麻省理工科技评论》 
 他们还将接触到谷歌Analytics刚刚推出的新预测能力和适当的测量。 谷歌和Ignite Visibility举办高级付费媒体活动，您不会想错过|赞助内容:Ignite Visibility | 2020年8月12日|搜索引擎天地 
 此外，正确实现VSM可以带来以下好处。 为SEO企业所有者定义价值流管理|Connie Benton | 2020年8月11日|搜索引擎观察 
 我们需要恢复并培养这样一种观念:对不良言论的正确答案是更多更好的言论。 PC警察如何威胁言论自由|尼克·吉莱斯皮| 2015年1月9日|每日野兽 
 他可以发表一个快速、有效的演讲，或者召开一个适当的记者招待会。 奥巴马的大麻政策是一种疯狂|James Poulos | 2015年1月5日|DAILY BEAST 
 因此，他说他离开监狱时没有适当的身份证件，只有他的释放文件和国家给他的“服装”。 他40年后出狱的第一天:适应外面的生活|Justin Rohrlich | 2015年1月3日|每日野兽 
 但这些事故都是由于错误和泄漏造成的，而不是由于正确的压裂程序。 2014年12月20日，Jay Michaelson，每日野兽 
 有一次，有人给他画了一幅肖像，领子的尖端被安排在合适的位置。 阿尔弗雷德·希区柯克《渐黑:伟大导演的最后日子》|大卫·弗里曼| 2014年12月13日|每日野兽 
 她自己年轻的时候也戴过，这是给“成长中的女孩”戴的合适的帽子。 《坑镇王冠》第一卷(共3卷)|查尔斯·詹姆斯·威尔斯 
 问我们的政治家和政治家:世界将会发生什么?这是一件合理而恰当的事情。 文明的拯救H。 (赫伯特·乔治)威尔斯 
 今年夏天，她似乎再也不能好好照顾她那窝孩子了。 《鼹鼠爷爷的故事》阿瑟·斯科特·贝利 
 这样看来，贫穷与其说是一种诅咒，不如说是一种福气，或者至少是一种给人适当命运的施舍。 《社会正义未解之谜》|史蒂芬·利科克 
 他们不仅要以适当有序的方式做事，而且人们也要以应有的尊重对待他们。 儿童之路|詹姆斯·萨利